突發 有女義士跳樓

粉嶺 嘉盛苑 嘉明閣

我係fa
佢叫我攞件反光衣睇下
我着
佢叫我嗌口號
我嗌
佢叫我加油，唔好放棄
就跳咗落去
嗰下真係勸唔到

各位唔好以死相揀呀唔值得

真?

手足rest in peace

點解啊

一個都不能少

就頂唔順，可唔可以一齊幸福生存落去？

wtf! rip

柒婆究竟要害死幾多個香港人

有冇call救護

唉.... rip

點解..等埋煲底除頭盔相遇
黑警跪求香港人原諒既一刻

Wa...

點解呀...

可唔可以係假

消防未嚟已經趕唔切

R.I.P

NO!!!!!

屌你老母林鄭月娥

Blood for blood

（突發）民間記者會普及方法

幫推

r.i.p

唔好啊

就黎收成期 點解唔努力 我地仲有約定

佢電話老豆老母係咁打俾佢
嗰下真係好心酸

.........我希望係假

btw 巴打你要照顧好自己先 有事再上黎講好無 我好擔心你

.....

好慘

話比我知唔係真...

一個不能少

請fc 希望係假

fact check啦dllm

對唔住，我地唔夠努力
願你來生不需要再做香港人，去第個世界呼吸自由空氣吧
Sorry

五大訴求 缺一不可
唔撚要袋住先，食撚住上

9.8 美領

屌你，真定假啊，呢啲野唔好拎來派膠啊

FC?

証實救唔返？

............

搵人fc😭唔好係真

rip😢

pls dont

未FC

希望救得番

求fc係假

我希望你係假膠

睇唔到
我問題?

樓主盡量上黎update 多d .......我好擔心你

消防嚟未

我睇完林鄭d 廢話我都好嬲，好想喊，但唔好放棄自己，一齊加油

冇入群睇唔到

死係解決唔到問題，各位手足，摞人傾訴，適當時候，放下

唔該求下係假嘅😭😭

錢財身外物，但係如果命仔都冇埋，最卑微翻本嘅機會都冇嘞。活得比你嘅敵人好，先至係最佳嘅報復方法！

希望係假

On9
你估有人係自己眼前跳樓會第一時間上連登同你慢慢分享？
即時激動個啲人都係弱智
有咩事發生一陣都會睇到新聞
成日中埋呢啲垃圾post既招
講撚左幾個月既fc無人執行過
成班垃圾

以前打杖應該好少會打打下杖走去自殺
衝前殺敵都仲有50%勝 50%輸
走去自殺就100%未戰先輸左。

我想同咁多個手足一齊嬴

.......

唔係下話

手足RIP....到底呢個政權仲要害死幾多人

一個都不能小

求下樓主話比我知你冇FC，係炒車

點解唔係煲底除口罩見

Rip

呢d野唔好攞黎講笑

有狗車和消防救護車，但唔清楚詳情

RIP

吉人天相 希望冇事

rip

大家唔好呀
唔值得因為柒婆

RIP, 新生活要好好過

你要無事啊

睇完個仆街視頻都諗呢晚有幾多人會跳

依家附近環境冇騷動或人群

係現場淨係見到救護車同一狗車

唔該係假

Rest in peace........

唔好自殺呀屌
有死既勇氣就對抗啦屌

Rip 唔好再咁啦 求下大家
一齊撐落去

CLS

會唔會 係比popo _ 左既女仔

唉...

屌你老母

敵人開始退縮，全面勝利就黎到，大家頂住呀

唔想係真

樓主去左邊

唔撚係啊...？

點解啊......

學中文先啦 on9

Rip
樓主take care

求下大家唔好跳
我地約好咗喺煲底除罩相見架

RIP
Sister

點解呀
明明我地撐落去就贏架啦

......

.

話俾我知係假嘅好冇……

樓主你盡咗力
果一刻任何人都改變唔到乜
佢一早決定咗咁做

...

希望炒車

NO

....點解會咁..

唔L係呀？
要救得返呀😭
我哋仲未煲底相見

快call救護……

求炒車

五大訴求 缺一不可！！
五大訴求 缺一不可！！

What

手足你一定會好大陰影

有咩需要出聲

大家唔好放棄
我地要繼承佢嘅意志

大家都唔好放棄 堅持落去
唔值得為個政權而死

如果係假嘅你下世下下世都係支那人

屌

手足...

真？

點解呀！

唔好有事

究竟仲要死幾多人 ？
五大訴求 缺一不可

點解呀

喃嘸阿彌陀佛

希望救得到

可唔可以喺炒車....

RIP🤦🏿‍♂️

我要絲打

唔好呀。。。。

唔好呀

Screenshot plz

屌、盧同學附近來
仆街廢老之藍村

我地未爭取到

比黑警強姦？

手足唔好放棄阿

點解呀 黎成功差幾步咋

做咩

我應承你 五大訴求 缺一不可 清算警隊

唔好阿

你應下我地 係真定假...
如果真，你都要休息下照顧自己情緒，遲啲再救人，辛苦了

仲要犧牲幾多個啊？
柒婆 屌你老母

吓？

手足你冇事嘛
親眼見住真係要小心自己情緒
有咩事你都要搵人求助呀

唔好呀樓主
你快啲話俾我地知係講笑啊

對唔住。。。

悲劇

點解要我地唔好放棄
你就放棄咗先

做乜又咁啊

巴打有無事（心理/精神上）

屌你老母 點解死嗰個唔撚係你呢啲死剩把口嘅人

太唔值得

殺人政權

我要見新聞呀

救護車岩走左

你還好嗎？

DLLM林奠

咪撚再跳呀！!!!

小姐唔好呀

炒車plz

呢個係消防哥哥嘅電話
佢有location報返上去

Fake news?

唔好再跳啦好無呀

加油手足。我地撐住

點解點解要咁。。。點解要咁傻。。。唔係要煲府下相見嫁咩。。。

差幾步咋RIP

diu

有咩壓力都可以同我地講架
唔好自己諗埋一邊呀

係林鄭依舊假仁假義態度既四大行動推左女義士落去
不撤不散呀屌你老母

即係佢係你面前跳？跳完你最上黎開post?

都係中共錯

屌你老母柒婆，落地獄啦死仆街！

#79

我地知道係動議呀
我地冇收貨呀
唔好呀

屌 點解呀

已經贏咗第一步 點解...

唔開心同朋友傾多D計

未入gp睇唔到嫁 cap出黎 plz

死人啊以加...屌你！講哋咁冇品嘅野！？

來生不做香港人
rest in peace

屌 仆街

有冇比狗拉過⋯⋯

一個都不能少呀

點解

一齊撐住，正確、正義嘅人，走一個少一個

You are not alone

屌你老母點解唔拉住佢

去現場問左保安
真係跳左
跌左係正門平台

各位有咩事一定要講出嚟

岩岩經過有救護車🚑

可唔可以唔好而家死
明明有少少希拉
求下你地唔好再去

？

RIP \|/
願榮光歸於你
願榮光歸我城

光復香港，時代革命

講好左齊上齊落...

大家可唔可以唔好跳？寧願你上前線比狗打比狗塔好過 留得青山在那怕冇柴燒

RIP
我地對你唔住

傻妹 唔好呀

住粉嶺 十幾分鐘前的確聽到有人大叫 唔知係咪同一單

我唔會！我要為走咗嘅人好好生存埋佢哋嗰份！

推翻獨裁政權！

可以係炒車嗎？

佢連自己都做唔到

rip..

頂住呀！！ 一個都不能少！！！

收下你把口

Sorry

fuck

rip.....

點解.......

求下你哋唔好
講好咗煲底相認㗎
唔好呀

樓主 撐住丫 我都唔識點安慰你

屌你老母 下個到你全家

好心up

現場黎左8隻狗

做乜咁睇唔開 一齊捱落去好唔好

Rest in peace

想炒車

唔好呀......

去緊fact check

RIP😭

fake plz

係真既一陣咪有新聞同相囉？
貼埋呢啲野證明到啲乜？
要影點解唔影現場既相？
平時有人跳樓最少都有打格圖連同棟大廈
你貼呢啲野唔係存心做fake news係咩？

成功之後 煲底相見！

點解呀 點解呀

RIP..好走了

唔好咁啦

好唔開心啊 究竟點解要咁樣？
情緒都開始有啲崩潰

個心好痛，努力咗咁耐
今日先行前到一小步
同一日就有個手足離開咗我哋
好心痛

我地要一齊贏呀....
點解
點解唔一齊行埋落去

點解要屌樓主開post其實
比著任何人都想即刻同人講
遇到咁嘅事好難獨自一個成受

如果係假我一撚定開個post嗌人block柒樓主

唔好呀
我地就win啦
共同進退

Rest in peace.....

喂啊

女英雄，尊重你嘅決定，一路好走

希望樓主真係真心硬膠...

香港人唔好妥協
幾時先唔洗義士用鮮血提醒我地？

大佬呀

每一個以死相諫嘅義士
係幾咁愛呢個地方先會做到呢個選擇？
係幾咁深切地愛呢個地方，為呢個地方發生嘅事而感受到幾大嘅痛楚..
先會令到佢情願跨過失去生命嘅恐懼....

對唔住，或者係我做得唔夠，令你地感受到嘅只有痛苦，而感受唔到生存嘅意義
對唔住

係咪入過新屋嶺的手足

仲有5日咋...大家撐落去

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

rip

btw樓主你ok ma？

因為林鄭6點既記招而跳？

點解要咁
我地講好煲底下相見架

樓主上一上水好無......好好番屋企沖個熱水涼抖下 有咩事上黎講 應承我好無？

可唔可以話我知佢個名係咩
佢唔係死諫政府
佢係死諫我地
我要永遠記得烈士

RIP....
唔止黑警要還眼
仲有政府要還命 用回應訴求嚟還！

屌你老母 擔埋你老母出去擋子彈啦
有膽笑人跳樓冇膽擔埋老母上街

點解啊
講好左要煲底相見

RIP
手足記得要齊上齊落呀

我事後有影到啲遺物
但係就咁擺上嚟好唔尊重佢
唯有post呢張相
對唔住

林鄭填命 屌你老母

應該死嘅唔係各位手足
我地約定係煲底相見架

R.I.P.

留有用之軀

係現場問左保安
跌左落正門1樓平台位
即時死亡
岩岩狗上左樓搜證

手足唔好咁自責了..

NO................

仆街政府

我返到屋企時佢岩岩跳左冇耐
我個層走廊窗都爛左兩隻
林鄭我屌你老母！！你幾句語言藝術害撚死人

點解仲要回應 要建立新政府

唔好咁諗，我地一定會贏，唔會因為林奠咁講就放棄，我地重要一齊清算班垃圾狗

唔好傻 齊上齊落

大家乖啦 唔好放棄 一齊行落去啦

各位 唔好再輕生啦
齊上齊落啊

嘉福第2個喇
R.I.P.

唔好咁啦樓主已經好自責 想佢後悔一世咩

我都想你block我但係乜都改變唔到

唔好咁啦
一個都不能再少架喇
咁多位

一個都不能少.....

屌！！！林鄭！！！呀！！！！！！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

你當我係一個仆街都好 要死就死係戰場 死係抗爭既路上
咁樣走左去 對得住仲堅持緊既手足同香港人咩
可能你呢刻好辛苦 就頂唔住 但係 諗諗呢幾個月嚟大家嘅犧牲 頂落去啦 各位

why...........

樓主 點解唔拉住佢

really

仆街政府⋯
#5DemandsNot1Less

RIP
唔值呀

手足你望住一定好辛苦
你都要加油 唔好太自責
一齊代佢行埋落去

點解。。。

唉

RIP...

救人！

你柒少陣收皮啦講真
自己上fb 篤兩下一早有晒fact check
夠啦豬隊友, 尊重下啦

我一行埋去佢就企起身，我唔敢再行前

我屌 之前成撚日炒車。 今日想炒下車都唔得 。

食屎啦你

點解要揼低我哋？

fc左 係狗屋比人強既女黎 有咩就返上黎搵popo報仇

你地唔好怪樓主
佢個心已經好唔舒服
唔好再迫佢

個仆街林鄭幾乎每次出嚟講野就係令人絕望
不如佢唔係答應五大訴求就咪再出嚟

好想過去....

唔好係真呀

又係嘉福.........

希望係你放流料

RIP 呢場扙我地一定要嬴...

屌唔好係真呀仆街
有咩連登都做加氣站
點解要咁傻 唉

Tell me it’s not real ..

希望假野

我屌你呀林奠
成個政權已經冇哂人性

就算失望不能絕望啊

心up到透唔到氣...

知道你地承受很多了...
請你地係天上面繼續陪住我地見證香港人贏既一刻.

Stay with us.

殺人政權 屌你老母

點解掉低我地...

無人改變到.
佢一早已經決定咗
大家都盡咗力, 多謝你!

要佢哋Burn with us

rip
缺一不可，你地生命都不可缺

唔好呀...

絕對唔係你嘅錯

rip 唔好再有人自殺好無？煲底相見約定

要死嘅唔係你啊
係林奠啊

手足 求下你地唔好

唔使要去到咁
你求其出去畀警畜撳底
頸椎移位 已經半死

不能放棄。。

林奠我屌你老母

唔係呀

可唔可以攞D勇氣黎對付敵人。

點解要咁傻

Fc在哪

第8 個

求求大家，義士覺得自己心情唔好
喺度揾人求救先

唔撚好再跳呀
一齊行呀

手足
rip
一路好走

9了好似

屌 唉 唉

點解....

唔好再掉低我哋得唔得 好想同你哋一齊行埋落去呀

有機

唔好再為依個垃圾政府死啊

係咪要所有人訓唔著呀

對唔住⋯⋯

不如抗爭到一日得一日

真定假？新聞都無報

RIP
好心痛

fa唔好自責，大家會陪你

可唔可以唔好甘就鬧人
你自己都識講係真等一陣就有新聞
甘你咪等下囉
係都要鬧人fake news先

死全家啦 屌你老母臭閪

發誓一定唔會放過政府同黑警，一個都不能放過

你仲怪人托咩
你估睇住人跳好過癮？

巴打 你都要支持住

唔好成日一句fc左就算 乜資料都冇

樓主，好好照顧自己，已經盡左力了

咁樣我哋日日都瞓唔著架

RIP😭

手足們要珍惜生命，同個柒婆鬧長命🙏🏻

嘉耀
樓下見到警車

點解又要死啊 一齊贏真係咁難咩？

求fc....... 可唔可以話我知係假

R.I.P.

各位手足要好好照顧自己，我哋仲要一齊撐落去㗎，一個都不能少！

唔好怪自已 一齊幫佢行落去

無力感好重

How?

如果真係fc咗....

對唔住 我都唔知講咩好

對唔住

我想抄車

嘉盛苑同嘉福唔同

樓主
我係粉嶺人
你係邊
我出黎陪下你？

長存我心 RIP

why
一齊行落去

有架a119既白車走左

佢用生命講比全世界人聽，呢個徹回係假

Rip 願你來生唔使再受苦
齊上齊落 一個都不能少呀 唔好再有人輕生啦please

如果死果個係你呢條仆街你話幾好
屌你老母點解你呢d柒頭唔撚死？

林鄭月娥呢個精神病殺人狂
咁多人自殺又唔見有佢份

屌你呀 柒婆 😭😭

我想炒車啊

如果係真 真係難怪女義士會咁做 殺人填命！

........

樓主唔好自責 我地一齊為所有戰士行埋去

推

唔好咁做齊上齊落呀
唔值得為依個政權而死

你食屎啦乜柒都冇一句FC就算數

唔好呀！

講一句叫fc?

唔好呀女義士呀

點解唔求佢呀

Fake news 就係講緊嘗試散播失實事件
根本未證實就係度扮fact checked 唔係fake news 係咩？

。。。

Fc 咗 呢位手足平時9up當呼吸 唔撚洗理

fc唔係咁嫁
睇佢有冇咩字留低仲好啦

救人呀

咩料...

🙁🙁

唔知手足你會唔會因為咁而有心理陰影
但你都一定要撐落去！
我哋仲係好需要你……一個都不能少

on9 乜撚都冇fc乜

唉屌你老母林鄭

叫人唔好放棄自己跳左落去

樓主去左邊？

我地會堅持落去

一定要係假消息，

要救得番呀, 要吉人天相呀...

年輕人呀 唔好再輕生啦 好嗎

Factchecked!

現場白車5分前走左 保安話落左一樓平台 我地圍住棟樓走都唔見有佢 但見到有隻鞋 現場有大量狗...

係咪被強姦女義士

藍田手足 趕緊過去

點解可以講成咁 唔太明
but希望唔係真！！

唔好乜鳩都一句fc就當係

btw rip

google 粉嶺 嘉盛苑 嘉明閣
一直冇料到喎

嘉耀係嘉盛
嘉福係福字頭

洗唔洗出嚟陪你

巴打唔好自責

有咩情緒上問題
記得搵朋友專家傾下

求下你 比少少證據黎
得一句字點信你

點解要喺手足面對跳
辛苦你了巴打
rip

求下你la你陰我一次la好ma

血債血償！

冇事架一定係假架
唔好再有手足為腐敗政權傷害自己

唉，香港政府真係罪無可恕

你唔好咁自責 真正殺人兇手係淋病

認真 要唔要出去搵樓主

如果真係受到新屋嶺個d對待而死
有份既黑警驚唔驚俾鬼跟成世啦

而家先係開始，點解

我都就黎頂唔住

樓主你都抖抖 有咩上黎大家傾...
RIP...

希望你係假膠

唔好放棄呀 唔好傻

係唔係真呀？

屌你，一齊挨落去

想求死，

不如一齊打到最後一刻，

我屌你老母唔好騎劫人地得唔撚得？
乜撚都話FC左 就當真
就係你呢啲撚樣亂帶風亂柒咁傳fake news 累撚死手足

咪撚亂講野呀

你知唔知咩叫fc?

點解點解
你而家事後梗係知佢點啦
你係現場邊敢輕舉妄動 唔好問埋啲on9問題啦

頂住 有咩慢慢傾

冇人想依件事發生唔好怪樓主

ching, a u ok?

好希望只係大家炒車..

用你果實能力屌死幾個黑警先啦，陪葬

屌你老母死臭閪 死番落你老母個爛臭花柳梅毒閪啦 你老母個閪流緊綠色汁阿

點解又多個.....

第十個喇...

我都可以

你已經做得好好，唔係你嘅錯

我都住得幾入下
30mins左右到

我求你係假膠

要出黎傾吓計？ 齊上齊落

樓主 需唔需要同人傾訴下

你喺邊啊 我地一齊食嘢好冇

RIP手足唔好尋死呀

頂住啊
我哋會贏㗎

佢話自己一手阿
一定要人影屍體先証明到？
樓主可能係情緒唔太好拎唔出更好的証據証明
但你自己爬下樓就知係真
我屋企人都係自殺死，唔係甘多人好似你甘有心理質素見人自殺就即刻影相

要一齊贏呀我地..一個都不能少

你係邊呀依家？好擔心你呀

一齊努力撐落去好無

樓主講句野先 有d擔心你

RIP 樓主撐住

樓主撐住！
死者安息..

可唔可以唔好再跳呀 ... 又話一齊行落去

呃人嘅你地

有街坊影到post出黎問

好心痛

仗

香港人本身壓力好大

乜鳩都無一句Fc咗就算，知唔撚知咩叫Fc呀屌

樓主唔好自責
你係FA已經救過好多人

下....

話我知係假

睇完樓主一百字都無嘅幾句說話

喊到個心好痛 覺得好辛苦...

可唔可以話比我聽 香港仲有希望

樓主會唔會被狗查左？

跪都唔原諒

約好左每晚十點一齊叫

一早block咗佢

受 木木 奠⻖刺激？
又少咗個死士 冇用啊

點解呀我地會嬴的

我係黎開POST同咁多位朋友溫下書,講下獨立調查委員會嘅

一路好走

Plzz FC

Rest in peace

我應承你
我呢一世唔會原諒呢個政府同黑警
五大訴求 一定缺一不可

唔好咁令自己條命冇左個價值
撒一回本，撒二有賺呀

樓主撐住

oh my god, serious?

你都應該要fc左先咁樣回呢個post 啦
好冷血

原來係真架

Rip

睇完林鄭講野唔心痛，因為知道要繼續抗爭
但知道左有人可能因為聽到林鄭只回應一個訴求而心痛到要rip 既時候
我就好傷心
同住粉嶺我竟然冇收到風，冇得去搵你

希望你可以去到新地方，一個自由平等博愛既地方

係真嫁 我係在場工作人員 ...
Rip

有狗上門

唔好呀 仆街

樓主報個平安先啦好唔好

點解啊唔好dum低我地啦
樓主我都好擔心你啊 應承我，有咩事我地出嚟一齊傾好唔好

全世界同我block 撚左呢條假FC 撚

唔係掛 之前又發生咩事 都已經撤回應該滿足大家開心少少過中秋團圓 之後咪等政府慢慢嚟攪番正佢囉 實質行動都形容出嚟 大家都要多點時間去睇結果 唔再係講果種 凡事都有針著一定唔會係絕路 一定有人睇到同幫到您哋RIP

可唔可以停呀求下大家
依一刻我地要互相扶持呀

願你下世不再生於香港

救護車送走左

唔值呀手足⋯

點解呀！我地係一個都不能少的！
大家唔好灰心，一定有希望的！

人哋承受嘅壓力
旁人未必會理解
RIP

一個不能少啊
要共同贏返我地既香港

樓主我知打擊好大
我地一齊撐落去

好痛心

點解唔等吓 就快一齊贏

咁姐係有救？唔係黑車...

推翻更新。 睇怕係真... 現場人...

樓主有冇事 可以入黎陪你

柒婆眼中又少個non stake holder

樓主呢

冇人會攞呢d野講笑掛

手足.....
RIP......

唔係明顯死亡
希望搓得起..
問緊ndh ae nurse

唔好亂up啦
btw唔知點解本身完全封鎖左你

求FC

係咪無得救

求吓大家一齊抗爭落吓
一個都不能再少

大家唔好做傻事
要犧牲就犧牲我
依場運動參與得唔多
等我為你地付出下
我既人生還掂都係零

rip

手足們記住要堅持到底，我地大家齊上齊落啊

6.12 7.21 8.11 8.31

好心痛真係 樓主加油 我知你已經盡左力 咁多位手足我地一齊行落去好冇

唔好再咁喇
令我地一班巴絲好傷心
大家企埋同一邊 互相扶持㗎

omg..一個都不能少啊

第一時間點都係白車 上一單嘉福我都在場 都係白車

樓主有冇咩事 5分鐘即到陪你

多狗

生命可貴呀

點解呀? 佢係咪受過咩妥屈呀
係咪就係俾班狗女女女既絲打

R.I.P.

樓主你完全唔需要自責
你行前去都未必拉到佢 就算你行前去拉佢 佢見到你想阻止都一樣會跳
而家事後睇梗係知要點做
但係現場邊敢亂郁 好明白你擔心一舉一動都會刺激到佢
有咩心理陰影就去睇下心理學家 唔好自責

唔準呀 講好左煲底見
而家岩岩終於撒回
繼續抗爭落去一定會有更好既結果
而家好多國家都支持香港
一齊見證最後既收成 好唔好
唔好放棄 撐住呀

唔好呀!!!!

樓主！！你係邊？？

係盧同學附近

我希望你係玩膠

千奇唔好有事

生存先係最大勇氣

殺人政府
好心痛

屌 又嚟
手足唔好呀

如果仲未過身既話，大家一齊集氣佢無事

Block

嘉盛撚 隨時出得

好威呀你全世界最醒係你
Fc 撚

你個格同班popo 一撚樣

好囉 咁即係冇跳

樓主 are u ok?

FA 你盡力了
知道你一定好難過
我哋喺度隨時可做你樹洞

點解咁傻呀

咪有街坊比埋消防相囉， 洗唔洗影哂成個經過比你先叫fc ar?

太多人鳩up
唉, 睇到好攰呢d消息🤦🏻‍♂️

又問點解，又係你，你係唔係想迫死樓主啊？

搓醒呀，頂撚住

要齊上齊落

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌咩,點解要咁傻

樓主，頂住

岩岩既事？又一個😭😭😭

一定係假嘢

其他人都千其唔好

有冇咩原因或者遺願？

樓主靜一靜休息下先 你盡咗力 我地一齊喊 喊完再一齊繼續行落去！

唔好啊求你地

樓主你同你同一棟
洗唔洗陪你！

唔好

已經第10個

唔係明顯死亡會一路急救到送去醫院

唔好怪自己, 你都盡左責任..
大家都take care自己...

樓主你還好嗎？
唔好怪自己，我地一齊行落去。

保安話當場女義士走左

RIP 希望係FAKE NEWS

大家一齊走落去好冇唔好再落單

未斷哂氣都唔係黑車走， 咩叫無跳？

唉....

睇字都想喊
求下大家唔好睇唔開好冇
生命得一次
雖然條命喺你自己嘅
但你人生唔喺得你自己
仲有身邊嘅屋企人父母朋友同學師長
你忍心要佢哋為你傷心咩？
就算失望 不要絕望

唔好走

的士過緊嚟

唔該班狗唔好再惦女義士, 你地會不得好死, 全家個隻

same

樓主 唔好自責！
無人想呢件事發生！！
你係邊度 我地陪你！

如果係真...
RIP...
樓主都唔好咁自責
唉

義士rip..
有冇人附近係需要搵人傾計 我可以陪下你
樓主你都係啊 放低手機抖抖先 唔掂再搵人傾下
我好擔心大家

利申：係附近

生命可貴

堅持到底

就是勝利

可唔可以話我知呢個係炒車.............

明明講左一齊頂一齊捱到完 下次見到救得一個得一個

樓主唔好太過難過

救得返既

說好的煲底見呢

齊上齊落啊！唔好丟低我哋

我都現場 真係忍唔到 我眼看已經兩單

Rest in Peace....
唔想再見到你地離開啊！！！！
一個都不能少啊記住

好心痛

巴打，take care
佢叫你加油
你一定要加油

唔好咁啦好嗎

做咩要諗唔開啊⋯一齊贏唔好咩⋯

死唔等於付出咗ok?!

X2
每個想輕生嘅巴絲
同我每個人讀「基度山恩仇記」10次！立刻！

仲要去一齊抗爭架
齊上齊落
點解要咁做

呢場仗我地一定要贏

嘉盛嘉福好多烈士

留番條命，唔好輕生

點解😭😭😭😭

Fa手足
你自己要頂住
依家去休息下先，搵朋友講下傾下
唔好迫爆自己

好大心理2陰影

我地賽事就進入直路 為什麼不再等等呢
我們面對的可能是最美麗的黎明
也可能是永恆的黑暗 但真係甘心ENDING都唔睇就走左去？ 同時希望各位唔好習慣左自殺變左佢係一個數字 我地每一條命都要叫中共還番比我地

祝果位女仔可以走得安安樂樂

你喺邊丫？

屌……
rip

點解dum低我哋😭做乜咁傻？

對唔住 樓主 好好休息下

生命可貴

堅持到底

就是勝利

單機啦傻鳩

樓主
請問義士，有冇遺書

樓主都要撐住

點解呀？？

粉嶺係成日比大家忘記既地方

屌你老母你估個個身體都出到去打仗？你咁撚威唔見你做到啲咩？積下口德啦柒頭

各位手足留得青山在阿

無錯

又話相約煲應除罩

樓主頂住
大家唔好再跳得唔得

就贏喇唔好放棄

樓主，唔我哋好擔心你
死者已矣，佢嘅遺願，我哋大家一齊繼續完成佢
千祈唔好自責
有需要出聲，我哋好多人想陪住你

R.I.P...

RIP
手足唔好太難過 最應該伸出援手嘅係政府

RIP……

點解阿

點解？已經唔係第一個人叫住加油講住唔好放棄咁跳落去
有無人可以話我知係咩意思？
點解會咁？我真係唔明

我屌！！！！！！！！

大家 唔好要放棄啦 好唔好

有冇遺書..

我驚樓主你都會有陰影
樓主你自己有唔妥要搵心理醫生

狗仔上左樓調查中..

屌。。。求下唔好再咁啦好無。。 我地一齊頂啦好無

樓主盡咗力，求你都要好好休息保重自己
我哋約定要煲底見㗎

我地約咗煲底見架……

係呀, 嘉福同嘉盛就係隔離

不被捕不受傷

叫人唔好放棄 做咩自己放棄

有冇人有熟既記者得閒去了解義士既情況？

就快頂唔順

約好左煲底見

咪啊
唔准跳
介紹靚仔比你識啦 屌
你仲大把世界
唔好放棄啊

做咩咁傻

做乜咁質問樓主 佢都係手足嚟 冷靜啲
照顧下樓主情緒

可以打字打到錯完岩返又唔改返個錯字真係冇幾個on9做得到

一個都不能少啊

點解要咁做 呢個政權唔值得你犧牲

你係有懷疑嘅唔識自己去其他渠道查下嘅？
一開口就講嘢咁撚難聽 係咪要影條屍畀你睇先叫fc？
影遺物你又可以講你點會有人哋遺物
影風景又證明唔到咩 影條屍畀你你又屌唔尊重
人哋消防都未到 條屍一定冇遮冇擋
屌你單機連登啦
(show blocked user - ChocoCacao)

犠你老味 一個都不能少呀

點解？都話一個都不能少

diu，啱啱見到消防車仲以為咩事

五大訴求 缺一不可

嘉盛嘉福嘅朋友有需要大家互相鼓勵下

大佬吖.......

唔好亂用sosad得唔得

義士RIP

😨點解要走😭

R.I.P
一個都不能少啊大家撐住

屌
唔好咁啦

唔好呀⋯⋯

樓主 要人陪可以出聲！

新聞？唔好嚇我呀。。。

仲成日比人話係蝗區

WHY

加油啊，幾百萬人一齊撐住

樓主都要保重 唔好俾太大壓力自己

點解咁傻

FA哥哥/姐姐 你都要撐住 你盡咗力

五大訴求 缺一不可
手足更加一個都不能少

大家記得 五大訴求 缺一不可

雖然好衰，但我會同外國人講，已經有人用生命黎講比所有人知，呢個徹回係假

比我炒車啦好無呀，dllm

R.i.p

出緊黎 電話就無電
我地有無機會搵到樓主有邊d戰友？

唔好啊手足

點解啊
我地仲要一齊繼續爭取淨返個4個訴求

嘉福好多藍廢老 利申 係個到做野

已fc?

你嘅離開係無意義，留底同前線齊上齊落，唔好再作無謂犧牲！！！！
香港人並不懦弱！

保安部睇緊cctv

一個人決心要死係唔會阻止到，唔該唔好再怪樓主

就快勝利
唔好死呀
美國下星期一復會啦

唔好啊啊啊啊啊啊啊啊

手足都決一不可呀

Rip.....

手足需要支援嗎？
隨時講聲

why....

蘋果？借尿袋俾你

我地約好咗喺煲底相見ga!

樓主你都要撐住！我要喺煲底見到你！

樓主要唔要傾計 係現場

你已盡力 你要好好注意自己情緒
不是你的錯

樓主都要take care
你盡咗力喇

巴打撐住

唔駛跳我地都知架啦
做咩咁傻

第一身

想喊屌 說好的除罩相認呢
就快有呢一日喇唔好放棄

過緊黎

好難過
樓主都要好好保重

一個都不能少，一齊走下去呀! 唔好再離開我地

做乜咁傻

No!!!!!!!!!!!

好似冇覆？

點解會咁傻

或者佢係唔應該犧牲自己性命
但係呢個時候可唔可以收下你把口？
試下唔好講咁多風涼話？

樓主都唔好咁難過
你已經盡左力
相信都對你心理造成好大陰影
唔好呢埋唔開心
有咩事搵手足傾
大家齊上齊落啊

樓主加油 我地一齊支持落去

真係有人跳樓
利申 住同村

動議咋！冇撤回！

仍未有任何一個港媒報喎！
希望係fake news

有冇人係保安部 popo睇緊cctv

樓主好好保重!

假既 咪呃9我啦 巴打

唔好淨係去大廈，去埋最近既醫院問

謝 搭緊車黎

屌 有遺書都變唔關事 唉

點解？我地唔係約好左喺煲底除口罩相見咩？

No,任何時候一定係要自己安全為先。
知唔知be water真諦？

可唔可以話俾我聽係假

的士中

因為人去哂煲底個記者會同太子圍狗屋

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

唔好呀 齊上齊落

話比我知系假嘅

可唔可以話我知係fake news?好唔好呀

搵人開定2 搵樓主thanks

點解呀⋯⋯⋯⋯

清河祥龍另計

Face check?